[A/I] Fate/Grand Order JP [723] 心女的花 我只想die你回家

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

留名

係熱門個黃子華post見到

災那心yea走吧

好好聽 呢首歌真係

飛高玩家日常

草

唔怪得,
條友笑起個樣真係好似

睇左本純愛，好甜

係見佢Amazon有簡易靈衣先唔棄驚住

無法抗拒

負評咗，因為啱啱先聽完首歌，好似俾人強姦完個耳仔咁

屌 想要第5張武藏禮裝都抽唔到 想點 又係瘋狂四星禮

純愛求介紹

左邊跟我一起畫個龍

Stop it

早

點解要咁做

我終於抽完突滿左了

抽到突滿咗兩張

好想訓教

個名水蛇春咁長
異世界に飛ばされたら一緒に来た娘と意識が入れ替わっちゃって何故かその娘に懐かれてしまいました。

訓啦柒頭

差兩張 不過算了唔追

多左2張

唔出bb

留力等情人

我仲諗緊好唔好抽槍凛/山翁 但係又怕情人會pick up多次嫁王

情人都好大機會有嫁王 唔係都冇乜好出

咁我留定錢好過，點都要自己有一張嫁王先得

情人不嬲都出新野架啦

但好似基本上都會撈埋嫁王落去?

唔係囉，一共5次 得1次係情人
16年2月 情人
16年9月 尼祿祭
17年4月 CCC直前
17年9月 尼祿祭
19年6月 1700萬

我記憶有錯亂

畫巨龍

NOBA

nononobububu

我淨係記得上1700萬

綠寶槍>弓可以用雪山櫻，弓>劍可以用貓弓，咁如果想打槍職有無邊隻劍可以用

雙icon+小紅

無
劍職刷野殘廢

都要活動裝有50NP先得
平日FQ就寶石翁硬上

慘

這些機會

新角色?

不如調返轉講，如果唔係弓or劍敵人，其他一律狂蘭同伯爵

拉拉隊+寫真偶像個隻佳

浪費絆點

你記性真係好差

如果可以儲絆點再自行分配就好

我好耐冇睇呢出 我對上一次睇都係最近你地po 中間個啲我冇追

雖然我記性差都係事實

咁咪追返囉

想寶2

呢套無得用心口認人係難啲

勁到仆街，用人地隻狂周橫掃緊神代

強盜廚

好撚易認喎淨係髮型個個都唔同，淨係認心口緊係難

強暴廚

借大佬狂周那3T高難真係非常愉快

今次關楊貴妃唔比人磨 本身想拎泰王試刀

我剩係認得愛醬 後輩 同前髮 因為我剩係睇過呢幾個

下次出要補多2隻

依家多咗貞子同咸濕ig啦

點可以唔提巫女

全部都係雞

寶5？

毛都打漏咗

佢巨投你唔係唔G呀?

巫女有印象 好似係FF用對波cup印個集?

我同銀時dmm佢地仲有一段距離

唔係FF對波cup印，係叫佢用對波cup印等神社可以多啲人嚟

dmm現在掛住屠龍

thx 清

甜到喊

熊仔3T到

無渠蓋升

知呀，驚訝下姐

2技卡住8

oreo好似好撚勁

識自己產星 克服左泰王既問題 生存得根性 但對面打死你之前打死對面就ok啦

用狂蘭未算用咩劍職

dmm清係咪同呀bu屠龍

紅卡紅卡紅卡

冇抽到，同埋個寶具演出好搞笑

今次嘅高難我都係用熊仔打

打肥婆d燒傷nerf打唔到熊仔

狂蘭bo0，抽咁耐一張都未出過，莫講話need bo5...

熊仔太勁

點組?

咪梅狗 熊 梅狗/孔

我升唔到自己既熊仔 用孔打個8折

唔會 我都係用孔 自己隻梅放後備

我掛係弓位比你試下 ？

但我得寶1

我都係寶1 但完全無渠蓋 唔好講技 0基都升唔到

我一係我放比你? 雖然10810

2技緊要過1 好似係

我未打住 今晚再問你地借

黑沖4t打完

終於寶2了

我婆

我全婆

我想講呢隻臭AI好撚柒貴

試下深夜抽

仲貴

唔抽最平

agger

之前買左唔知乜野抽獎
跟住中左獎 b2 poster x8張

歐洲人

真歐洲人

支持你了

近排追返事件簿小說
有啲想5杯 ライネス

Fateオーディオ＆ピジュアルフェアB2本スタ-8種セット
唔知乜鳩黎
但有300位名額

又唔知我中尼祿fes活動

無野做又要mofu

重mofu 屌閪啦

街機又卡醉貞

Mofu正好多

想要rinb

仲打緊

投降 肥婆真係好難用

4張都ok wor

台煮A賞要點抽

直接用$買把啦

搵尼哥了

養生

4yip no.1

屌你老母問卷無last encore既

自己都知自己事

黑歷史 盡量少提既TV版Fate stay night都有
就係沒last encore

TV 版 Fate 不知幾正

如果ap同le集數掉轉就唔會咁

錯在fap
垃圾天草 垃圾齊格

正還正 但官方好故意避開佢 可能因為版權問題
記得之前d fgo倒數直播都會好故意避開唔提佢

嗰個年代黎講算係咁 諗起當初開始睇fate系列都係細個係animax度睇04版fate stay night

有女仔fd最近睇完fap 佢反而係屌貞德 話佢黑哨

?

咁佢的確有d黑哨

蝦我莫B

4mk 有女朋友

人地女朋友 我都想ntr啊

go

你砍得死天草就會有

人地條仔同我差唔多高 尼痴巴咁靚仔 好似考古巴咁外國名校讀書 天草咁大隻 屋企仲要係台煮咁有錢 渣靚車住海景房 下半世唔洗憂 屌你啦點解依個世界可以咁唔公平

叫我咩事

溝唔到條女 咪溝佢條仔囉

咁你溝左佢著數啲

再吹大啲丫

嗰女仔都好正 你想像係隔離虛構推理女主嘅健全版差唔多

ching ho ging....

你唔係咩

淨係聽佢呢個描述，已經feel到我屋企連人地十份一都無

重課fgo個個都住半山揸林寶...

重課GBF先係，圖鑑或者廢課追強度
果個新角頻率同pickup率，有天井都死

無呀 難用囉 好多限制

我成副身家投資晒落fgo

計咗條數，當你每把武都要天井先中，應該要賣幾層樓先勉強可以追齊晒啲嘢，仲未計一路出新嘢同肝既時間

一出果晚已經講左架啦
只要妖星火輪唔技解返做打人都上燒，就會keep住難用

夾硬用左幾日打活動 投降

俾人打先有得燒

只有第1輪FQ放上前場，開第2輪已經放後排

比返d錢比我 我唔玩喇

試下俾呢個佢

點跟

大股東

唔夠mk抽唔到天草

抽天草

勁能到

計左計fgo要齊寶5非極都只係要一千萬
唔洗做有錢人都玩得起

講故台嗰兔子po幾好睇

可惜剩係得一張

我都係但係我全副身家都唔及呢度巨頭千份之一

非極應該係無上限
可以1000萬抽都唔中

30單...不過條友係收錢抽卡

1097抽理論值99.99%中1隻以上pu角啦

先唔好話係咪自己錢 至少佢做左個極非嘅例子 話俾人知隻驚可以咁閪

將非歐成份納入計算就即係要計埋extreme case
即使係0.0000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000001%都有可能發生
咁樣唔用佢比果個%去計根本就沒完沒了

唉 我就是極非

其實佢保底只係4星禮，即係唔好講5星沙煩，極非嘅可以4星都唔齊/bo5唔到...

錢又無 女又無 卡又無 咩都無 一生盡是失敗

fgo真係最少都要set個有寶1既保證機制
起碼圖鑑廚唔洗抽到損手爛腳

咁即係玩fgo既都好有錢

咁咪唔好玩 最開心係自己抽唔中 見到巨巨都係倒錢落海

我一生人最成功就係有自知之明

咁到時要賣幾多層樓先齊到寶5

你有幾時見過呢到啲巨巨係掉完錢係唔中

唔係呀，係會個個都十抽十隻5星

台主隻隻寶5都係免費石抽返黎

2020
仲可以出隻難用過阿比既外國人

Set 咗有啲圖鑑廚就會覺得少咗份優越感

唉 諗緊玩唔玩翻爐石 自走棋算係少數唔係完全失敗嘅驚

佳

比我慳多個錢好過啦 優越感

入TAMAMO教就會歐

中左tamamo 係咪有資格入教

單機驚優越感有鬼用

唔抽咪慳到
個圖鑑人地又睇唔到

2020年嘅至理名言

咪臭係
要優越感一定係去玩有對人成份嘅驚快啲

近排更新左 我都係hea玩
你del game個幾日 我都無on去左bbq

今晚gogo 嗰日連輸5舖嬲到del

尼祿教有會歌 tamamo無 ja 爛

比唔比人睇同自己嘅收集癖/強迫症無關係

TAMAMO絆10基本

我琴日7500 打到落5500
我都唔知點解

好慘

想學人理天球

佢更新完之後單排玩斷線嚴重左
但係全球得我有呢個問題
一斷直接第8名
可能部電腦太舊

你貼PADORU都掩飾唔到你唔知TAMAMO都有歌雖然應該好多人都唔知

絆9停左係度成年有多

我知
但padoru 係全球人都識唱

角色歌呢d野...稍為有番咁上下毒撚年資都知會有啦
更何況我毒中之毒

TAMAMO明明咁可愛

絆0左好耐

點入教

me小莫教

諗起晴天巴當年...

教豬生錯年代 太早出世搞到無教徒

佢系統知你會課好多就會變到課金先會出 相反你一直都唔課佢就會好易出俾你 引你課金

龍娘教?

me等到小莫絆15就要光復小莫教

依家幾多

接近14

唔覺

有排啦咁

4符出咗張魔性菩薩

狐係上個時代既敗北者

咁點解釋好多game都係就棄個陣就抽到好野

就算佢敗北我都鍾意佢

好多GAME都係你棄左一排入去抽就中好野

好老實講玉藻狐真係未大紅過 但又唔算無人氣
中規中距
同埋好多時候要鬼佬 歐美界都紅埋個d野 都要meme輔助
你見padoru 都係10年出 之後無啦啦16年又因為fgo炒番起

機率嘅野叫人點解釋，倖存者偏差應該係最接近嘅解釋
就好似啲人信玄學咁，中就話玄學效果，唔中就賴三賴四
就棄果陣中野就會覺得係易中左咁

除左extreme case，不嬲都係sample愈多愈接近佢個標示機率

講起上嚟 我對上一次用免費石抽中嘅角色好似係術師匠 已經年半

可以出手了

@Master

先24單

@牙電

一路有keep住課，到都唔知邊啲先算免費石中

福袋中兩隻 咪有一隻算係免費囉

咁都得

福袋中兩隻 好奢侈

福袋有得買兩個職咪好

仆街人中7都就出，隻木村都未開盒

冇期待就冇失望

與其玩fgo依啲垃圾驚,
不如擺啲時間落Pokemon生下bb好過

MK先玩PKM

與其玩pkm生bb, 不如搵條囡同你生bb好過啦

.gun

想同考古巴生bb啲囡夠環繞地球幾個圈

啱啱生左一堆beastball 4-5iv 電鬼

55

嘩屌..RJ推完細妹線再推學妹線個心好撚痛
次序錯撚左

重口?

學姐線
甜

我推晒了 而家係後悔細妹冇留番最後推
而家睇番其他線全部都虐到細妹痴線

戒課左年半 期間中左7隻5星 唔計福袋 有點非

戒課左半年, 期間中左0隻5星 唔計福袋

我唔課果排淨係中過弓凜同cba，其他都係要課金先追到

冇admin

還好吧 當你一個月兩隻新野 都係兩井萬二蚊

擦邊球

有冇莉法

笑撚到我肚痛

鍾意阿妹(本子)

原來如此
大致上我知道了

見到有條友拎住雙mon rog phone
下面玩住fgo,上面玩緊唔知乜女團驚
型撚到...

垃圾
我得fgo一隻驚

我覺得雙mon都刷fgo會更加好

我得一個ac

一個玩跑車服

支服

見到新高難果關,說好的不提秘湯

我好撚非

唔玩GBF了
回歸FGO 有冇人幫我諗定祝詞

iwae

不，已經不必多說，好好感受神父再返黎搞事既惡夢啦

我好想笑

勁

安眠書店s2好啱5等分廚睇

未睇 黎蛇真心定點

我仲未爆機

真心!

有齊五等份fans中二既元素

屌，我都係

Nobu

你要準備錢找隻凜b膠了

之後gbf 維護結束就返去玩gbf了

岩

25

雙遊戲係咪最好唔入膜良
驚毒珠太多無暗

我照入

你點砌法？
單膜良完全體？

係

整兩隻貘良完全體定係1完全體+2隻繼sb裝好？

火力我覺得一隻夠晒 其他繼sb用陣算啦

殺櫃咩cfu

呢隻已經自己霸一層

CCC 10-2

唔儲Figure都想買了

接近3千

呢張好H漫feel

隻alter都未出箱 無位放 所有貞德都係飾櫃特攻

你唔係唔買啊?

how much?有錢咪買

等緊d網開價有幾多discount
正價就要2千8加運費

cls 一隻貴過一隻 alter我都已經覺得好貴

2000蚊港紙走唔甩啦我估

先4pack左右 你4pack抽fgo分分乜鳩都無

呢隻再大隻d ma
同埋間廠係stronger姊妹廠
有保證

原來17號先開訂

今晚挑戰寶5

咪係

rich

抽咩

荔枝

問卷呼符渣

唔係唔課下話

扎比子

J die me

我強盜廚，呢隻觀賞用，好難呃自己去抽
利申：bo2

保鮮流

個構圖點睇都係特登

殺生院感謝祭

的確係，除左個傻仔打手之外個個都比殺生院屌過

打手無份咁慘

但做嘅野係最重要果樣 解封天體室

殺生院 雞

客觀描述

@master電姆

笑4

支那驚黎

正常就唔會叫你啦

愈黎愈大波

將全身多餘脂肪轉移到對波度

雞要收錢，佢唔洗

免費雞

再發育

正

黑洞閪

不得了

諗起果本櫻老師同學生搞野

有無人掛著打羅生門時期

不了 垃圾羅生門 當初見到五條血以為送茨木 結果乜都無啊

除左唔講比人聽唔送角之外，獎勵好豐富

吹左好耐既金膠換復刻呢

萬聖龍娘 聖誕黑呆

有冇新玩法
整個沙煩1v1都好
葉狗

快啲執啦屌

唔好出
絕左版先好

萬性伊莉亞老母

EXVS.シリーズ稼働開始から今年で10年。
10周年イヤー突入を記念して、特別番組の生配信が決定！

1月21日(火) 21:00～22：00（予定）

番組MCは植田佳奈さん。さらに、シークレットゲストも登場！
最新情報の発表もあるのでお見逃しなく！

冇ps3但好熄現返舊時gvg

海外冇得玩
糞驚

幾時出九龍高達

港獨

出賣fgo

新香港代表

neo香港真係國家黎 重要係世界霸主 勁過美國
我都唔明點解當年會咁設定

master asia

臭花出賣姊妹！

咁個年亞洲武打動作片係出名
咁岩貼到佢個隻揪idea

master asia未贏個陣 新香港已經同其他國家平起平坐

新香港有獨立出賽權，new hk is not new china

如果G係而家出 就有好戲睇了

首相係發哥

係 英雄本色個個造型 加個名似

一講武鬥傳又想買番高達
戒左三年 真係慳左好撚多錢

主要係無時間砌

我限定版個d模型買番黎不嬲唔會砌

買黎做乜鳩

限定版唔會開封 除非個期多零用錢 買2盒
一盒砌 一盒儲

電影/武俠作品高達名天劍絕刀,獅王爭霸,笑傲江湖
如果而家先出G武鬥傳...

rich 諗起鬼佬會外判俾人砌模型 有嗰女仔fd喺英國做freelance 主要幫人砌模型之類 一個月可以搵到3/4皮港紙

一定比人批鬥

有d人個心態咪就係 唔捨得砌衰d珍貴野 咪索性唔開封 成個盒儲
我係其中之一

全彩？

單係新香港已經會俾鄰近國家批鬥到死

我地新香港就係差東方不敗
用布條掃撚死晒班死黑警

係佢畫都唔出奇 條友c94,97有出本本

10.gif

大陸仔番炒革命機 其實我地都應該番炒武鬥傳G

點解唔係新中國做代表,明明係武學宗師
點解唔係一個中國

烈士

其實佢地應該會屌蔡采施點解仲要紮辮先
不過G根本就係將各國都黑一次，又不是只黑中國

黑貞婆爆

佢地睇片用放大鏡睇 會放大講

凜系列真係好正 反觀

我覺得佢地唔會諗咁入,乜朝都是中國的
各國都黑無問題,但玻璃既人得一個國家

揀老婆緊係揀Tamamo 我愛良妻狐

一定雷姆

揀嗰剩係識_嘅

你素食者?

串到

終於餵齊金狗

忍唔住吱一聲

有人傳人
GG

唉唉叔mean能到

mean到

MOFU黨同UMU黨快D去問點解問卷無得揀FELE

林鄭個閪婆話差過沙士丫嘛 依加傳落黎咪如佢所願

攬炒

五葉

第一眼以為神樂大波咗

見到舊包，原來係5月巴

我都係

又食

你盲反

支那雞遊戲

艦C係畫囡，艦B係畫G

不嬲話全部都係雞

笑死 利君雅完虐何妖

臨尾見到佢忍唔到笑

係喎唔記得睇

秋生出事都出黎講

呢個page真係好正

crazy9黑貞??

自己去睇佢貼左咩本
我做野費事

全部都係crazy9
其實唔係個個ntr大王都唔畫純愛啦
例如crazy9 c96咪畫csor cba純愛囉

係唔知點解 個個畫師畫槍王都一定係ntr 個個都蝦槍王

暴力不了

背骨貓就係要考佢

背骨貓貓

j圖bot變左楊貴妃bot

最底果張

今晚盡地一鋪

支持

媒介 貴妃雞

Yes, tonight you take the lead, daddy won't stop your inhibitions

祝福

宜家出親街都戴口罩

好撚感動

有D野好想同大家分享，
但又怕比人話我曬命狗。

ah hell

除左1符寶5無野晒到我地

只能曬一次

人地有女神倒溝又同你講咩

羅馬皇帝大佬

咁就唔好係fgo po晒啦
滾啦

依家理論上可以一符寶2

咁即係1符寶2啦

暫時未見過，我有生之年都想見識下

我寧願中六合彩

又不是我

好耐無抽過好野了

有無手足G-ON

夢魔是咪會榨我地精???

女梅林 醫生最愛

個啲唔係叫魅魔咩

美好世界送上祝福個d咪夢魔

好似係同一樣野黎

分享未

一見到立場新聞話警方發現疑似爆炸品 就醒起禮拜日遊行

好掙扎 抽唔抽楊肥雞好抽完又冇錢抽kama

次次遊行都話有槍有炸彈架啦
搏d蛇呱既人唔出黎

有槍有炸彈一早炸撚死班黑警啦

分享左，我驚比人屌死

鳩痕

我估11連寶3

J圖bot話抽楊貴妃仲未出現 是咪爆死左

可能11連寶5左

skip左成個幾鐘

未開始,等陣先

三次完野+FGO remix

有冇圖文直播

想問⋯剛過2.5.1 攞咗張禮裝

三次元

三次元即係食完囡啦

有俾佢屌打

10抽爆死左

我無見到佢嘅

你應該有一場俾人用隕石撞

收到風 佢女友cosplay fgo d野比佢屌

講一半唔講一半吊住大家癮都係會比人斬

可能隔太耐先打，唔記得咗了
我剩記得金屬大波波同K隆

有人用HF做主題，親手整左份禮物比我。
有D感動姐，唔關食女事，
尼祿見過我，就知我先天無本事食女。

條女咪禮物

我命犯天煞孤星, 無伴終老, 孤獨一生

dw寶5

考古才子先溝到女，我呢d廢中

天煞弄人大海不能容
頭上那顆孤星心上種

唔好屈我,
我依啲級數嘅垃圾求其招牌跌落嚟都壓死幾件

你咁大隻點會無女

講下笑你地又信

你受我媾我咪有女囉

U gay

考古巴雙性戀 如果我係gay嘅話都想俾佢媾

比人binc

屌ff延期

係咪想我講返CC po果陣啲野

講

多左時間打P5S同十三機兵

屌呀

好似連Avengers都延,SE唔意外

ff延期?

BH2就KH3，BH3就FF7
點解會咁好彩

幾時改翻名做一生盡是成功

被網上欺0

他知道 改名是沒有用的....

呢到d人最叻就扮毒扮廢 去挖苦我呢d真毒撚

佢今年飛高幾成功 平均1個禮拜中2位五星 仲要無課

一改就仆街了

meMKJ擊手

唉

不要再說了

被害者協會

我都想咁

+1

+2

+3

有仔溝你，唔計

+4

為什麼馬修能養芙芙 我就不能養提提？

淫紋+肚肚

呢本劇情上黎講是咪前傳?? 屌佢一開始串鳩男主抵打

去朋友屋企食下飯下, 搵人出嚟唱下K下,
依啲係正常社交嚟,
唔代表mk
我都係從來都無人送禮物比我

你地差緊好多野

依個其實係乜柒角色嚟?

你D正常社交由毒撚睇黎已經夠晒MK

公連

應該唔係啦 係佢25啫

本野好出名 網絡新梗黎 你唔識真係無辦法

連牙達你都唔信我

應該有8年無同人唱過K 上次唱係因為有人臨時甩底搵我 自從嗰女仔fd去左外國讀書之後都無上過人屋企食飯 亦都好耐未同人出街食

一生盡是毒撚

開名

公主連線?
oic
完全無玩過, 零興趣

原來係電子妓院連線

決定了
我要戒課

8符+30石

gun

開台呼喚失敗啦

563,680,333
地方的藤丸立香需要好友

del了

google信用卡

我通常係約friend唱K嗰個,
唱啲八九十年代至千禧年英文歌,
例牌必唱有 bohemian rhapsody, my heart will go on, Wonderwall, toxic, dancing queen依啲
不過我其實好耐無係香港唱K

直接取消左張卡有效率啲

取消不了 尼屋要繼續運作

鑽 added

轉銀聯

做唔到
銀聯交易上限得10k hkd
amiami個個月都碌唔到
日本多間常用既網都只收visa

銀聯=垃圾

最後既呼符出燕青

日本網無paypal?

有金膠👍👍

婆

婆婆

j圖bot唔post楊G係咪沉左

失敗個時咩感受 你應該最清楚

好撚易 但佢唔比我磨 無得用岩岩中既泰王試刀

全部場景都有用番

啲MK現充又露底

右下角果個係咪未出？

1.5.3有啦

全員笑容

我意思係抽卡果啲出

岩岩12月2.5 pool咪有

pool1咪pick左千代女

千代女 睇嚟我面盲症又發作

多到餵左魔獸之母

成堆5星唔升

個時岩岩抽完影姐

無咁多料升齊啲人

啲材料卡到仆街
好多五星都升唔到

復刻されていないサーヴァント
1 2年2ヶ月 山の翁
2 2年 宮本武蔵
3 1年8ヶ月 ホームズ
4 1年7ヶ月 水着玉藻

累計>2000萬 仲係得一隻小安

我是0

魔法記錄女主件衫咁淫...

[img]

點解外星人都係要觸鬚設計

唔係點玩觸手play

升求大戰

仲等緊真女主

真女主 我貞

real

高難度

刷完嘢先跌彩虹🌈

俾你突左佢

無趺過

抵啦

訓左冇睇
神父係咪搭緊車去返gbf既懷抱

尋晚搭私人飛雞返左去啦

好Dry好悶好撚攰

幾時先有槍凛抽

賭仔又輸唔切

神之一抽中到就唔駛輸

希望唔洗輸太多pack

隔離pad得閒無事就bug fix, 呢邊活動都就完但係都唔fix

你見咁耐仲有尊貴藍邊就知

根本無心經營手機版 睇佢地個樣就知如果可以直頭想allin街機咁

app game定係街機賺得多啲？

緊係app啦

街機好似係蘑菇理想中嘅飛高

我like街機個玩法多啲，不過抽卡就手機果個簡單啲

咁點解唔直接執柒左fgo將街機變fgo2 油王咪又係照課
又唔舍得fgo賺得多錢 又要嫌棄fgo

會爆server

飛高發展到咁大先執柒嘅話實俾裝修

更新卡池都會跑狗

真心講 佢宣佈執柒的話我會衷心多謝佢 解脫

大奥無限loading地獄

出街機移植，立體嘅阿比你咪又係重裝

都啱 但街機唔係易抽過飛高好多咩

機率要改有幾難

成日都被迫害妄想症發作

點改都出事啦 你改到街機咁低原本飛高班人就唔服 飛高咁高街機班人就唔服 死結黎

系

玩fgo都是抖m

唔係
街機五星平均五六十抽
印卡費6000羊+聖晶粉3000羊左右+練卡
加加埋埋都係兩pack左右

但有件嘢響手囉
有人買石覺貴，但有嘢響手又ok

街機市場競爭大，仲要有其他合作者參與(SEGA)
即使係街機界搵得錢多但都係久唔久就有相係間舖無人打FGOAC，啲機舖實會有怨言
持份者愈多就愈唔可以為所欲為
比嘅心機一定多過只係得小作坊DW嘅app版

所以完二章都差唔多夠皮啦

最尾幾日先黎fix,笑死

之後出街機移植，再推埋電莖比賽，搞大件事

街機你每抽個十連都要等佢印完卡先有得抽基本上係無得連續抽

呢張顯得扎比子好高

除鞋應該差唔多

印象中扎比子好似高尼祿10cm左右 尼祿應該150左右 扎比子好似160

睇落似170

ntr?

如果係哥哥妹妹就係

我170
岸波白野160
尼祿150

扎比子正

寶七

我條野170

玩龍珠了

好耐冇去過信和 而家好多夾公仔機

周街都係
我住山區屋企果頭都有間

周街都係

而家先知仲有勁多唔同玩法

黃埔有間仆街到係出口位整條通封鳩住
我都未見過有人咁撚乞兒

咁仆街

望兩望就知 好多都冇可能中獎 啲獎品放哂啲hottoys 1/4 figures落去引人玩

雞

我去台灣玩個陣 d fd夾兩下就中

宜家可以唔印卡變綠膠

之前同fd喺荃灣夾公仔 夾極都無丟左一單落海 香港啲夾公仔機全部都係呃錢

Kam added

拖住條女先好玩夾

那有囡

笑撚左

佢嘅意思係毒撚就唔好學人出街

梳

梳囉

睇錯半山

定無睇錯

香港山區咪得半山 無睇錯啊 依度班巨巨唔係住山區就係近海

今晚唔開驚 咁就唔會失手課金比個肥婆

好撚正

寶一已經好比面

有得j已經足夠 要懂得感恩

我啲aoe得bo1但係單體寶貝就多數bo2 調轉晒

今朝12點完左啦

原來已經完左 下個pool係咪ceo加村正 秘書狐

第7章日替

我估係CEO+蛋糕

Amazon兩姊妹

比盡出一個
fake都未完

瑞士山區肺

我估牙刑+CEO

毒撚出乜街 一齊係芒亨渡過新年

會然cc

Studio BB都有寫手
塚田耕野
Dragon Quest Builder 1、2、
Digimon網絡偵探寫手

屌你個老母買完屈我賣假野想叫我回水，我自己搵到人做鑒定話真就潛水
屌你老味強國人黎？咁撚無恥

開名啦

唔係呢度，發泄下，我好撚憎俾人屈

唔係依度更加要開名啦

好奇你賣咩

衫同鞋

nothing to lose 好撚無恥

要抽了

臭的

真香

利申 冇玩

他媽哥池

睇人直播夾公仔都有ntr睇，真係新鮮

計埋Luna塔ＥＸ
聽日新圖＋復刻
應該得70抽

？？？

臭雞yui食左我三萬石

牙介20號去fate展?好彩趕到補貨

19或者20

軍神lily

スヤリス姫：水瀬いのり

夾完time out,輪比下個人
睇住人地執雞

呢啲叫執屍咋喎

呢套好睇

やめてやめて

等一下

Icoolcool

等抽黑化yui

對不起了 yui

夾公仔機要輪比下個人既咩，我印象夾公仔係你唔玩先比下個玩

會資金不足

真係好數碼feel

果個跟本就細個嘅太一嚟

ed online

清楚系委員長
my waifu

條女好搞笑 好撚毒 如果老婆係呢type就好了

悶到

好人好姐唔敢露樣

唔露樣可以出好多周邊呢隻有黏土人

推完幼刀線再推茉子線見到呢句野即刻想收手唔再繼續推

委員長

心心眼，2月14發售

目標驅逐………

對面成日有人行黎行去捉鳩我

今日冇場突到點!
抽到部加煞D都唔係幾識用

最尾果波無跟到咩

唔驚，更新完啲隊友醒左
今日好似贏四輸二
好耐冇贏過

冇牙 啲機爆哂

冇，我同佢鳩出機狂入a點後面個洞
一跌入去即比人圍捕

用部400c入左次，成堆人on99企係到守

果個位有人守就攻唔入
跌落去就中火力網

因為一開波有隊友入過
之後我同其他人又入
結果上面嗰點有勁多人
隊友好醒即爆下面c點
今日更新完自護啲人醒左…

但kd依然唔得，多得突引走人

我直情冇分…
好難入據點
望就望隊友衝到
我見你一開波都hi到幾吓下面嗰據點

射左一排彈，夾硬格入去

我同博士犧牲了，比x1擋住左

果個位開紅應該走到

成日一開比人cut左

我配緊急回避格入去

玩遊戲就是要衝
這就是高達

zn成班伸縮炮，無人敢上

所以更新前我都連輸六，七場
冇人衝，機又唔夠聯邦勁
後嚟索性唔對打
有機就同博士衝
互射is for the weak

互射=我一挑十
尉場都勇過佐將場

索性帶兩部exia偷家算

no fear la
啲人又想贏 但又驚輸扣分
所以一未縮
所以就成日輸
低分場 nothing to lose

我南丁要埋身打，逼住露
對面既zz，f91就開始掃死我

同我地玩啱架啦
只有一個戰術
突擊突擊同埋突擊
gundam exia, 目標驅逐

有場北極基地你地突，我唔夠快，唯有幫你地殺隻zz

comment精彩到傻

最緊要唔好聽啲指揮官講野
重高達嗰場比指揮官累死
再之前嗰場，細場嗰場好彩最後隊友突到下面，冇聽指揮官講突上面…

中間根本去唔到，守到好死

ba圈果場又係，好彩見到對面南ba突兩base，又咁岩堆人係曬南ba先守到

聽晚先玩，返工

婆爆

「りゅうおうのおしごと！12 小冊子付き限定版」の書影とあらすじが公開されました！ しらびさんのカバーイラストから某リツ先生と某まろ先生のゲストイラストまですべて姉弟子！ 著者書下ろし短編「銀子とただイチャイチャするだけの話」も収録したファン必携の一冊です！

生眼挑針，好痛

𥄫得囡多

街機嘅泳BB真係好正

石頭波

玩明日方舟了

大陸仔都叫fgo做舟拐

邊個拐邊個

屌 尋日戒課忍手唔開驚 唔開到登入都唔記得

大陸驚?

講埋比你聽完左POOL都唔入GAME

以為自己朝早入過

係..入侵日本了

我有個大陸fd有玩 好玩咩 呢間野之前出另一隻我有玩台版 升角色好L辛苦

寧願玩tera

玩過另一隻我唔會想再入呢間公司既驚坑

雖然好多野都有auto

冇野玩

玩公連 上左手之後掃蕩掃掃掃就完

乜柒野都要攞fgo黎講

玩fgo都叫係刷箱肝少少 屌你啲大陸驚係肝撚到個系統都係肝

掃到棄左

黎蛇好

不接受有人形容我地飛高玩家係月

真
FGO同月要分返開

fgo同月 幾錢斤

垃圾 唔值錢

送都冇人要，要倒貼

攞去堆填區 政府仲會收返你傾倒垃圾費

呢隻唔係艦b果間咩

唔係 原來都唔係我之前玩過個間開發 只係兩間繁中服都係同一個代理

原來google呢個post個title係會出到首歌

今次山本居然唔係0.5式buff

有冇懶人包

水印咪算係
招技打高防怪繼續回1血+5粒心

我覺得呢啲口水炮真係改改佢啦屌

貓義工嗰po笑死我 好驚俾人偷飛高AC賣

冇人買

唔好咁講 我要練嘅都練曬 問題係成日整唔見引繼碼要搵官方

咩事

你成日整唔見野=我可以偷去賣

明晒

不如直接改大倍率佢
做刷野射擊隊員好過啦

GBF個團group入面有內鬼
點拆

踢自己出gp

不可行吧 我要捉鬼

有無暗號

ZDK

內鬼做左咩事

非團友出賣團友

牙電你又捉到鬼咪?

唔理了
唔再放就冇事

下次唔好再係咁週圍send自己啲中二嘢喇

阿碧做咩

痴線佬

知唔知係邊本

我以為後面班人係排隊畀佢打屎忽

口說回歸

佢cos緊乜??? 咁似戰隊d女幹部咁

佢新專套衫黎

cnm

好想俾牙碧打

新手求加516,158,226
求carry 1.5

Dwfs

added

KEL 申請~

Gear added

學不來又準備開戰

鑽added

光復香港型鬼父added

係咪兩登嘅人？

ddddd好似係連登巴裘拉巴打

唔係講緊9日果個咩

好似連登既 叫百母會
我都就黎忍唔住DEL

問晒2個

見佢掛tamamo 睇多兩日先

tamamo風扇

我都抽左隻

呢2日都好似見到佢

呢排咁涼仲虐狐

tamamo fans 你是咪一路都有d咩誤會

叫佢吹暖氣嘛

想睇佢痛苦嘅fans

我係想睇廢物男痛苦 不嬲ntr d女都好幸福好爽

Ntr漫正

文乃

準備落刀
下面CC個list都空左成年

一起撐

偷跑無好下場

呢種幸福我接受唔到

呢套我都撐文..
黑肉畫比非洲人睇LA

一早del左

老師啦 緊係

咁又點 你係少數派

無乜特別活動就唔好del啦
我家下通常係見1X日無on先del

老師sure win

成舊炭咁

文乃gfable

世人不懂純愛的好

其他真係唔入流

屌你牙

珍
j老師個啲不如睇裏番好過

我就不嬲鐘意黑肉既淫/騷既 但係學不來我都係撐老師

學姐

老師不倫

通常大家留幾多粒金蘋果
成日驚用曬但係又冇其他手機game玩

食石吧朋友

120粒金果100粒銀果300粒銅果
用淨呢個數就轉啪彩果

我懶撚都用唔哂

sorry，隨便del，近排有D忙，成日唔記得入game

準備落刀嘅係你下面果個

568,934,824 想揾tamamo

連蘋果都跟唔上 點玩